請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

為你收絲#19800
你都要開post呼籲大家一齊捐612

次撚次留言都俾班白底acc狙擊
用成粒鐘同我嘈嘥我時間又帶亂風向

叫佢直接開行動post就潛水
明顯係pr支那狗五毛藍絲

果班友其實就係法律界五毛
一而再幫司法迫害護航
瘋狂狙擊所有批評司法敗壞的人

呢個唔關係咪五毛事, 呢類人可以係藍絲都可以大把係黃絲
純粹係半世人靠法律行業搵錢, 驚法院臭左自己就玩完

唔好忘記呢行唔單止有劣屍,大劣屍
有LEGAL CLERK, LEGAL SECRETARY, legal executive
養起唔少家庭

你睇得真係透

唔止一個， 有幾個， 成日都係法律post先浦頭